他还引用了休士顿大学和德克萨斯乡村和社区医院组织的合同和联系，称为火炬。《新冠病毒-19的魅力：一个自称的重罪犯如何说服当选官员试图帮助他从疫情中获利》| Vianna Davila、Jeremy Schwartz和Lexi Churchill著| 2020年9月25日| ProPublica
她累了，也许我们应该把手电筒拿起来一点。艾琳·布罗科维奇已经放弃了联邦政府拯救环境的计划|妮可·古德金德| 2020年9月25日|财富|
正如萨梅克在《演讲季刊》中所写，“跑步者从女性主义历史的一个时代到另一个时代，从字面上和比喻上传递火炬。”一种新的女性主义接力赛——克里斯汀·余（Christine Yu）——2020年9月22日——的幕后在线
我的意思是，他们点燃小树，在某些地区，如果有陡峭的斜坡或很强的火势，或者如果真的很热，他们会燃烧成树冠。伊丽莎白威尔和丽莎·拉森·沃克（Elizabeth Weil and Lisa Larson Walker）于2020年9月21日（ProPublica）拍摄的野火和烟雾照片中没有展示的内容
它们通常具有多种亮度级别和紧急情况下的频闪功能，以及在火炬打开时回忆以前设置的记忆技术。应急场景和户外娱乐用手电筒| PopSci商业团队| 2020年8月27日|科普
即使是这首名为“在我遇见你之前”的迷人火炬歌曲，也只能通过一个模糊的SoundCloud链接获得。班克斯迷人的神秘感|梅丽莎·莱昂| 2014年10月8日|每日野兽
你还记得你第一次穿上人类火炬的服装吗？那种感觉是什么样的？迈克尔·乔丹：《梦幻四侠》中扮演黑人超级英雄是一项“巨大的责任”|凯文·法伦| 2014年9月28日|每日野兽
到1960年底，近10万名不服从者已经开始了民权运动。皮克提时代有马乔德吗|凯蒂·贝克| 2014年7月1日|每日野兽
米拉诺在接受《每日野兽》采访时说：“这些胸罩是用喷灯烧制的管道胶带制成的。”。在《掌声》中解构Lady Gaga的5件胸罩艾琳·坎宁安2013年8月19日《每日野兽》
当琼领我回到帐篷时，他用他强有力的手电筒反复扫地。与牛羚同行：徒步探索塞伦盖蒂|乔安娜·艾德| 2013年7月9日|每日野兽
真理是一把火炬，但它是一把巨大的火炬；所以我们以一种相当眨眼的方式溜过它，因为害怕它会烧死我们。思想的珍珠|成熟M.巴卢
当他从她视线中消失的那一刻，个性的某个阶段立刻点燃了火炬。祖先|格特鲁德·阿瑟顿
天还没亮，克里从口袋里掏出一支手电筒，把灯照在铭牌上。Dope | Sax Rohmer
哦，天哪，那是一个拿着手电筒让我们吃东西的大个子纳辛·莫尔。《奇闻轶事》和《趣味预算》|各种各样的
他跪下，凝视着钥匙孔，紧握着手电筒，努力地咀嚼着。Dope | Sax Rohmer